1316耐世7 手足互勉區

利申： 15.幾入

琴日跌市都上番13蚊算係咁啦

15.x 5手

傻仔

thanks for sharing

c ching ho ball

13@3

好嘢嚟，長 hold 不理現價

12.46入
唔睇短線位

上升條軌就搵陣啦

準備all in

12.7 x 6手

Gg

跳樓未

等下啦 未落地獄

Molamola

甘食餐好既先上路啦